Poker
=====

Contribuição de: Renne Rocha (fonte: http://dojopuzzles.com/problemas/exibe/poker/)
----------------------------  

Este problema foi utilizado em 121 Dojo(s).

No jogo de Poker, uma mão consiste em cinco cartas que podem ser comparadas, da mais baixa para a mais alta, da seguinte maneira:

*   Carta Alta: A carta de maior valor.
*   Um Par: Duas cartas do mesmo valor.
*   Dois Pares: Dois pares diferentes.
*   Trinca: Três cartas do mesmo valor e duas de valores diferentes.
*   Straight (seqüência): Todas as carta com valores consecutivos.
*   Flush: Todas as cartas do mesmo naipe.
*   Full House: Um trinca e um par.
*   Quadra: Quatro cartas do mesmo valor.
*   Straight Flush: Todas as cartas são consecutivas e do mesmo naipe.
*   Royal Flush: A seqüência 10, Valete, Dama, Rei, Ás, do mesmo naipe.

*   As cartas são, em ordem crescente de valor: 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, Valete, Dama, Rei, Ás.
*   Os naipes são: Ouro (D), Copa (H), Espadas (S), Paus (C)

Se dois jogadores possuem a mesma mão, vence que tiver a mão formada pelas cartas de maior valor.

Alguns exemplos de mão e seus respectivos vencedores:

 

|||||||
|--- |--- |--- |--- |--- |--- |
||Jogador 1||Jogador 2||Vencedor|
||5H 5C 6S 7S KD(Par de cinco)||2C 3S 8S 8D TD(Par de oito)||Jogador 2
||5D 8C 9S JS AC(Carta mais alta: Ás)||2C 5C 7D 8S QH(Carta mais alta: Dama)||Jogador 1
||2D 9C AS AH AC(Trinca de Ás)||3D 6D 7D TD QD(Flush com Ouro)||Jogador 2
||4D 6S 9H QH QC(Par de Damas, Carta mais alta: 9)||3D 6D 7H QD QS(Par de Damas, Carta mais alta: 7)||Jogador 1
||2H 2D 4C 4D 4S(Full House, Com três 4)||3C 3D 3S 9S 9D (Full House, Com três 3)||Jogador 1



Desenvolva um programa que, de acordo com as mãos de dois jogadores, informe qual deles é o vencedor.